突發！力威健身限時開放免費註冊會員！

突發！只要係力威fb page post自己既身型 胡師傅就會親自聯絡你領取會員資格！

力威健身！健身健心！

推推呀推出去～ 跟師傅推出去～

蝦

pish

一齊加入力威嘅大家庭

推

呢個比出面嗰啲好笑

多謝